我阿媽究竟想點

由細到大都未試過同阿媽去旅行

講到出口話請佢去都唔肯

成日話過多幾年先

但聽日會發生咩事都無人估到

何況係幾年後

特別係舊年第一次帶個親人去旅行

返嚟無耐佢身體就出大事

好驚再咁一年復一年

最後真係無機會同佢去旅行

佢都係唔想你洗太多錢姐，平時得閒有無陪下佢呀？

佢驚同你去完旅行返嚟又出大事嘛

有呀，但佢平時都唔係好肯出門嗰啲，郊外都唔肯去

我都有諗過 唔知點幫佢克服

你搵得少唔想你傷。

未grad 但做緊幾份PT